# Crognograma

- Definir história principal. [12/09]
- Dfinir história de cada NPC. [12/09]
- Definir composição da cidade. (Usando Tiled Editor) [12/09]
- Programar o jogo. [31/10]
- Criar site. [7/11]
- Comunicar o jogo com o site [7/11]